如果你係大槻一人，睇完呢個MV仲會唔會同江夏詩織happy而拋棄大塚愛??

叫佢食屎啦

Agger